試過因咩事同另一半講分手？

拋磚先
試過同對方成個月無見 一個星期無聯絡
最後我頂唔順攤牌
依家諗返應該係帽咗

冇另一半

忍痛分手
Btw 我前度左手

不安

因為抑鬱病發想自殺但唔想佢記住自己死左成世,
所以講分手, 諗住講完就消失

個格太衰，頂唔撚順

屌
我都係一個星期無聯絡
死死氣打去搵佢
同我講咩Timing唔啱 我地唔夾之類無厘頭野 然後分手
佢追我先架 得嗰幾個月
死得不明不白嘅初戀好激氣

不過我個Case應該唔係帽
佢嘅尊容邊有人要